[
  {
    "id": "1",
    "title": "Les bases de la constitution tunisienne",
    "questionsCount": 3,
    "isNew": true,
    "questions": [
      {
        "question": "Quel est le rôle de la constitution ?",
        "choices": ["Protéger les droits", "Créer des lois", "Organiser les partis", "Aucune"],
        "answerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Quand la nouvelle constitution tunisienne a-t-elle été adoptée ?",
        "choices": ["2010", "2014", "2021", "2002"],
        "answerIndex": 1
      },
      {
        "question": "La constitution garantit-elle la liberté d’expression ?",
        "choices": ["Oui", "Non", "Seulement pour les journalistes", "Seulement sur Internet"],
        "answerIndex": 0
      }
    ]
  },
  {
    "id": "2",
    "title": "Quiz sur l’histoire de la Tunisie",
    "questionsCount": 3,
    "isNew": false,
    "questions": [
      {
        "question": "Qui a fondé Carthage ?",
        "choices": ["Les Romains", "Les Grecs", "Les Phéniciens", "Les Arabes"],
        "answerIndex": 2
      },
      {
        "question": "Quand la Tunisie a-t-elle obtenu son indépendance ?",
        "choices": ["1956", "1962", "1945", "1975"],
        "answerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Quel président a succédé à Habib Bourguiba ?",
        "choices": ["Moncef Marzouki", "Zine El Abidine Ben Ali", "Kais Saied", "Beji Caid Essebsi"],
        "answerIndex": 1
      }
    ]
  },
  {
    "id": "3",
    "title": "Citoyenneté et droits",
    "questionsCount": 2,
    "isNew": true,
    "questions": [
      {
        "question": "Quel droit est protégé par la constitution tunisienne ?",
        "choices": ["Le droit à la télé gratuite", "Le droit à un avocat", "Le droit de pirater", "Le droit de fumer dans les lieux publics"],
        "answerIndex": 1
      },
      {
        "question": "Un citoyen peut-il participer à la vie politique ?",
        "choices": ["Non", "Oui, s’il est ministre", "Oui, par le vote", "Seulement s’il est majeur et médecin"],
        "answerIndex": 2
      }
    ]
  },
  {
    "id": "4",
    "title": "Les droits des femmes en Tunisie",
    "questionsCount": 3,
    "isNew": true,
    "questions": [
      {
        "question": "Quel est l'objectif de la loi sur l'égalité des sexes en Tunisie ?",
        "choices": ["Garantir l'égalité salariale", "Interdire le mariage précoce", "Éliminer la violence domestique", "Permettre aux femmes de conduire"],
        "answerIndex": 2
      },
      {
        "question": "Quand la loi sur l'égalité des sexes a-t-elle été adoptée en Tunisie ?",
        "choices": ["2011", "2015", "2017", "2020"],
        "answerIndex": 1
      },
      {
        "question": "Qui a été la première femme ministre en Tunisie ?",
        "choices": ["Amal Al-Sid", "Meriem Fadhel", "Rym Kefi", "Maya Jribi"],
        "answerIndex": 3
      }
    ]
  },
  {
    "id": "5",
    "title": "L'impact de la révolution tunisienne",
    "questionsCount": 3,
    "isNew": true,
    "questions": [
      {
        "question": "Quand a eu lieu la révolution tunisienne ?",
        "choices": ["2011", "2008", "2015", "2013"],
        "answerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Quel a été l'impact principal de la révolution tunisienne ?",
        "choices": ["Chute du régime de Ben Ali", "Ouverture des frontières", "Suppression des partis politiques", "Démocratisation de l'économie"],
        "answerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Qui a pris la tête du gouvernement après la révolution ?",
        "choices": ["Moncef Marzouki", "Rached Ghannouchi", "Beji Caid Essebsi", "Kais Saied"],
        "answerIndex": 2
      }
    ]
  }
]
